例如，Lowes在本月早些時候推出的“給家的信”活動中邀請了18位有影響力的人，鼓勵人們感謝他們的家，並挑選禮物把他們打扮得漂漂亮亮的。 “每個人都在追逐懷舊和幸福”:為什麼營銷人員在節日季中加入了更多有影響力的人|Kristina Monllos |020年12月2日|Digiday 
 他在洞穴的牆壁和天花板上添加了新鮮的石灰水，安裝了未經處理的高山雲杉架子，然後迎來了37輪2公斤重的tomme。 當專業奶酪製作成為檢疫消遣|作者Kat Craddock/Saveur | 2020年12月1日|大眾科學 
 Innocean的高級副總裁兼人力資源執行董事柯克•格思裡表示，增加津貼用於裝修家庭辦公室或安裝更好的WiFi，是機構“顯示我們在傾聽”的一種方式。 “表明我們在傾聽”:為什麼機構借出辦公傢俱，為員工提供WiFi補貼，作為大流行時代的新福利Kristina Monllos 
 如果整理你的家庭網絡還不能阻止你的連接崩潰，或者解決困擾你工作的死區，那麼是時候拿出大的武器了。 以太網和網狀網絡將永久解決你的WiFi問題惠特森戈登2020年10月16日 
 我們的帳篷藏在卵石海灘上的雲杉林裡，海灘之外是數英里的清澈水域，被鋸齒狀、白雪皚皚的提頓山脈(Teton Range)山峰所包圍。 快樂家庭野營的秘密是獨木舟Krista Langlois | |020年10月15日|Outside Online 
 我坐得很低，連常年凍傷而矮小的雲杉樹都比我高。 參觀北極圈，在它不可逆轉地改變之前|Terry Greene Sterling | 2014年4月1日|DAILY BEAST 
 十年前，他們決定在假日裡打一針肉毒桿菌，讓自己煥然一新的。 最致命的肉毒桿菌已經到來，Kent Sepkowitz, 2013年10月18日，每日野獸 
 在長灘，善良的瑪麗皇后號和雲杉鵝號終於可以再次起航了。 加利福尼亞下沉:海平面上升對金州意味著什麼Alex Klein | 2012年6月30日|DAILY BEAST 
 不幸的是，紐約消防局太忙了沒時間告訴你如何避免把你那棵10英尺高的雲杉變成一場10英尺高的比賽。 著火的聖誕樹:最佳PSA(視頻)|布列塔尼·瓊斯-庫珀| 2011年12月21日|每日野獸 
 斯卡特古德一想到還有幾百萬英尺的雲杉要鋸成木材，就狠狠地舔了舔嘴唇。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 此外，擁有大量生長的雲杉對於控制山谷也是必要的。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 在我們之間的三角地帶，有六萬英畝非常好的雲杉，它和我們的一樣好。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 於是鹿角鼓起勇氣，抓住一棵友好的雲杉結實的樹枝，在厚厚的積雪中掙扎。 後來的穴居人|凱瑟琳·伊麗莎白·多普 
 現在我們正在尋找能給我們提供合適長度的雲杉做紙漿材的人。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭